# <center>**NSI**</center>
 Cours de NSI au lycée F.Truffaut de Beauvais (Oise) </br>
 Les documents seront mis en ligne au fur et à mesure de leur création ou de leur finalisation.
 </br>

 * Pour la consultation simple des fichiers Jupyter Notebook de ce dépôt, il est préférable de passer par : 
[<img src=https://nbviewer.jupyter.org/static/img/nav_logo.svg width="100" height="50">](https://nbviewer.jupyter.org/github/gfeuillet1/NSI/tree/main/) </br>
 * Pour une utilisation interactive des fichiers Jupyter Notebook de ce dépôt :
[![Binder](https://mybinder.org/badge_logo.svg)](https://mybinder.org/v2/gh/gfeuillet1/NSI/main/) </br>

L'ensemble des documents disponibles est publié sous licence CC-BY-SA.
![](https://github.com/gfeuillet1/NSI/blob/main/ccbysa.png)
</br>
 
### Sommaire :
 * [Première](#première)</br>
 * [Terminale](#terminale)</br>
</br>
</br>
 
## **Première**
* **[01 - Introduction Python](https://github.com/gfeuillet1/NSI/tree/main/Premi%C3%A8re/01_Introduction_Python)** 
  * 01_Introduction_Python_Bases
  * 02_Introduction_Python_Boucles
  </br>
* **[02 - Types Construits](https://github.com/gfeuillet1/NSI/tree/main/Premi%C3%A8re/02_Types_Construits)**
  * 01_Listes_Python
  
</br>

## **Terminale**
* **POO**
* **Récursivité**
* **Listes, piles, Files**
